[我思故我在]大家點睇思想 靈魂同肉體

大家認唔認同呢三樣野係獨立嘅?

認同,三者可以分開,例如植物人
反對,屌咁緊係啦,係人控制哂嫁啦

我覺得應該分做靈魂同肉體

思想都係化學反應嘅一部分？